幫幫手 cv點寫好？搞唔掂

唔係幫我，係我表姐
我表姐中學畢業就冇讀書，畢左業幾年就嫁左個有錢老公
到而家10幾年一路都係家庭主婦，一路妻憑夫貴 過住有錢人生活
點知佢夠膽死出去勾佬，帽左佢老公，捉姦在床，最近離埋婚，個仔跟左老豆
而家佢一窮二白 發現自己原來咩都唔識 咩技能都冇
成世人第一次要正正經經搵份工，cv都唔知寫咩
淨係畢業之後做左幾年時裝店sell屎 同埋自學既日文
請問可以點埋手？

做譚仔呀姐 咪唔洗CV囉

點解要手寫cv？用電腦打haos整齊啲

諗住揾咩工

圖呢

冇分身家咩？

自己攞嚟衰罪有應得喎

好似離緍原因單純因為對方出軌可以唔駛
等高手答

佢過開上流生活 唔會做藍領

佢有意保險/地產囉
不過我冇做開呢兩飯 比唔到咩意見佢
大家可唔可以講講心得

正解，佢自己勾佬 分鬼咩，唔通比佢分黎貼男人？

識勾佬就係做哩兩行既人材尼

佢冇技能可以寫乜？
一係去進修 一係就咁寫個幾年sales經驗

其實cv啲內容唔會石頭入面爆出嚟，每個人都係經過好多努力先豐富到cv

做零售做飲食咪唔洗CV

我又再google 咗一陣
呢個case 可能係佢哋協議咗唔做財產分配
香港計，結婚十年咁長，應該會視為有家庭貢獻，法庭打應該會分到一部分
但呢啲嘢唔同地方法例都好大分別
我自己都搞亂咗

你同佢關係好好？
又冇exp 又唔識字又要唔做藍領
由得佢自己失業一排冇人接濟佢冇錢食飯就自然會醒

如果做保險可以pm我

一定有得分架喎
結左咁耐

屌，識得勾一個佬自然識勾第二個

咁勾第二個有錢佬咪得囉

so easy

Fit哂 中學畢業加識勾佬

所以話女人有自己學歷事業好重要
不過出軌就係佢唔啱啦

食得咸魚抵得渴
自己攞嚟
最睇唔起啲出軌嘅人

有冇打算擺幅裸照喺CV上面博吓

最近興video CV可以整埋段性愛實錄上去

係完全唔撚關事
1. 香港出軌係冇罪，分錢都唔關離婚理由事
2. 法庭係睇你離左婚之後仲維唔維持到一定嘅生活水平，所以係可以分身家+攞膳養費
你家姐果然係on9
不如你地去問下律師先啦